[純發洩] 解放軍咁關心香港，點解唔自發保護示威者

市民被黑警打、狂射TG，你又唔自發出嚟企喺市民嗰邊？扮撚哂正義，成個運動咪又係你哋同黑警一齊攻擊示威者，新屋嶺虐殺肯定有你哋份，DLLMH

頭腦簡單嘅藍絲淨係關心條馬路同自己出入，黑白不分，見到班兵又自high。呢班人唔L配有法治同人權，啱哂做大灣區人